9點半無左個垃圾狗睇？

咁大家一齊睇網絡清泉 伍公子啦

今時今日仲邊有人睇達狗